expedia cs全部都大陸人？

打親過去都係譚仔啊姐口音
又用埋晒好假嘅肥仔d口氣

可一不可再

廣州office聽電話啊？

香港no.嚟

真係唔好貪平
搞撚死人

有咩
上年打返去香港果陣好正常,無咩口音
日本個CS都好好禮貌

咁有樣野叫call forwarding既....

無人聽, 駁左去英文線, 好彩都叫搞得店

依間垃圾好貴

上年訂機票冇用到coupon 即刻打去cancel ，
個staff 幫我用番張coupon 。

不過個CS 都係大陸人

唔會掛
我喺新加坡打去問
佢就叫我打返去香港先搞到
又冇叫我打去大陸
唔會咁癲叫我打去香港飛返大陸掛

一個華麗賣廣告

佢都幫我轉得返d張機票
但蝗
不了

大把公司放個call center 落廣州 人工租金加加埋埋平一半有多 廣跳又識廣東話

增廣見聞
不過聽口音唔老廣東人
真係譚仔口音

VISA就唔同啦，上次我打去駁左去澳洲。

覆英文email就飛去印度、菲律賓
覆廣東話電話就飛去廣州、馬來西亞

好多global公司宜家都咁玩，service好參差

印度佬先離地 都唔知up乜 出晒email都唔知佢想點

上次打去係馬來西亞人

其實好多機構cs都係
Apple都係

Expedia 都買

其實好多銀行都係